林鄭：未來工作重點是加強年輕人國家觀念

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥稱從來沒有敵視年輕人，希望他們別因一時誤會而破壞一國兩制和基本法，又重申處理好目前困局是最好展示問責精神，她願意考慮與班子減薪。

反修例風波期間，被捕者多是年輕人。答問會上，建制及民主派議員都問林鄭月娥，如何挽回年青人信任。她指，堅守一國的原則、一國兩制，才有機會在行穩致遠下繼續前進，別因為一時的誤會欠缺對一國兩制對基本法的理解而去破壞，否則他們自己今日擔心可能出現的情況，可能是由他們自己一手造成。

林鄭女娥又說，非常愛護年青人，每份施政報告都是為年輕人提出更多措施。

林鄭月娥又指有反思，教育是其中一項有不足的工作，加強年輕人的國家觀念以及對一國兩制的認識，這些都會未來的工作重點。

On9

55

根本唔駛佢做
佢同啲係藍底公司做嘢嘅手足一樣攬炒緊香港

香港是國家

冇措施福利比年輕人
大學資源被cut
十大抒困政策唔係比後生

果然一句愛國 我係中國人 既廢老 新移民就得到任何野

未來工作重點：洗腦

明明佢先係破壞基本法嗰個

23條嚟緊

香港是一個國家的觀念

多謝港獨之母

唔使經立法會通過

教育界應該會瘋狂被清算

收皮啦

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

咩年代。仲搞到呢d？

先唔好講其他
單第一點就抵俾人吊啦
係就即刻減
仲要考慮
痴撚線

年輕人既國家叫香港

繼續火上加油

屌佢老母

我對國家不嬲都好有歸屬感
我個國家叫香港

即係洗腦

愛國，其實唔係愛黨囉屌你

寧願減自己都唔夠膽減警犬

on9

翻叮國民教育科？

國民教育 知識型灌输
想收晒所有後生皮

減薪一千，以示負責

香港=國家
港獨之母

一個勝任唔到工作嘅人
絕對唔會因為減薪變成做到嘢
願意減薪嘅人
除非因為下線減晒人工挽留士氣
如果唔係減薪嘅唯一作用只係話比人聽唔好意思你做唔掂個位
原來一直以來嘅好打得
係講條頸

中華民國萬歲

香港國

支共邏輯: 年輕人會反抗, 係因為佢地唔夠愛國~!! 一定係~!

洗腦教學 中國唯一出路

40萬減到30萬
咪又係over pay

柒婆你減到得返七千蚊人工都唔會原諒你

港獨

笑撚死
你未搞送中之前
大班00後飲喜茶食海底撈睇抖音啦
搞到個個覺醒

佢老母 到呢一刻佢都唔能知香港人諗乜

反思完覺得洗腦工作不夠

最錫年輕人

唔出糧都唔想佢留係度

即係起新疆再教育營?
大陸人民都只係口講愛国，身體並不愛国，維吾爾人更係口服心唔服
共匪官聽住呀, 你飲緊食緊o既，都可能被加咗料呀

加強對香港依個獨立國家既觀念

教下你全家唔好愛英國啦

教多d中國歷史

只不愛共產擋

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

做你老母中國人

變光復中國,時代革命,老解死全家,解散中共

點解仲可以畀呢個賤人盤住個位

係問責就下台啦撚樣
成個正苦由上而下根本就過份地Overpaid

越推越反

之後反得仲勁
不愧係攬抄之母

港獨之母

加強國家年輕人觀念

人唔笑狗都吠
華人社區無錢邊黎國家觀念
以前教育咪公平公義公正
你班狗官黑警又做到咩

減薪$1，然後跟通帳加返幾%

我愛香港國

加老母閪咩

捉晒班黑警先講野啦，屌你老母

1月19號3點中環遮打見

做得咁撚差減薪已經係輕判
炒撚左你就岩

咁又啱喎，我去旅行俾人問which country do you come from都答Hong Kong啦

提倡香港國家觀念

佢真係癲架 唔係扮

我的國家是香港

我國家係香港

國家形象咁撚差，點加強？

國佢老母！

教導思想就得？
係咪食草都可活十年咁？

唔怪得之前有人話佢硬頸到指鹿為馬
原來真係真
咁多個月都唔醒

我愛國，我個國係香港，唔係中國

其實值得關注 唔好只睇我地 我地深黃點改都改唔到 但你睇吓下一代 而家d細佬愈黎愈多藍 就係因為教育已經變哂

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

點解仲夠膽死辣新火頭 之前啲野未搞掂又黎料
睇黎佢唔想場運動完
到底係咪假膠 真黃絲黎

是到如今

香港共和國
Republic of Hong Kong

佢嘅方法咪又係消滅啲佢覺得唔愛國嘅年輕人

又想搞國民教育呀屌都你老味

白9痴

愛香港國

唔係唔知,而係條臭閪同班共產畜生唔理香港人諗咩啫

學大陸開思想政治課啦

之仲仲可以玩發國不愛黨
而家國只有香港

我已經好有國家觀念，多謝了

sorry 我已有國家觀念
新界以北就係鄰國

重點工作:
洗腦

加強年輕人香港國觀念

岩呀，香港建國

佢已經成功咗啦, 年輕人而家對香港嘅國家觀念好深
不愧為港獨之母

老實講
如果佢加大力度搞尻教育界
十年八年後嘅年輕人未必有呢代咁熱血

有冇唸過愈做得多思想工作其實會愈反感

不能流芳百世，也要遺臭萬年

其實佢方向正確
香港人的確要加強國家觀念

都失敗咗廿鳩幾年
又由頭嚟過呀？

下，想做埋習大大個份，收到啦

梁錦松買架車都落台
過去半年有幾多人嘅人生俾你班垃圾摧毀咗呀
你同我講減薪就叫問咗責？
喂不如講句sor當無數啦好無呀

佢做得幾好丫

喺加強年輕人對香港成為國家呢個觀念

港獨之母

香港本是一國

國民教育重推

展示問責精神，她願意考慮與班子減薪

唔怪得專拉年輕人，係要洗佢地腦

我好愛祖國

祖國嚮危難嘅時候收留咗我阿爺
雖然阿爺唔當祖國係一回事
但係我都會深愛祖國
我有書讀有飯食都係因為祖國

祖國醫療係要排隊,不過起碼好過外國
外國醫生收晒診金先肯做手術架
又有器官買賣嗰啲仆街嘢

依家祖國有難,外國虎視眈眈
我呢代人係必須保護祖國

我祖國叫香港
我一世都唔會離棄佢
因為冇香港就冇我

加強香港國觀念

果然係台獨之母

請珍惜淋病

+1

中華民國萬歲
三民主義萬歲

即係集中營, 洗腦

教育埋個老公同兩隻孽畜?

幾時生癌死呀呢條閪婆

吓教育牽涉政治

其實近呢十幾年，有邊日唔係比你地強加緊

係work就一早work啦，講到以前無做過咁

你問十個年青人有11個憎你唔該你落台

緊急法
一陣檢討委員會話主因係年輕人唔夠愛國引致香港公安問題，建議緊急法立23條解決

林鄭真係好痴線

食屎啦林奠

即係國歌法 23條 同埋國教2.0

你食屎啦 香港國我就支持

減到五毛一日
再每人向中央申報領取千萬維穩費

加強國家觀念,幫助立國?

放心 無可能

支持
加強香港係國家嘅觀念

教你老母啊
父母要教仔女獨立思考重要過國家

係咪要認識個個貿易戰輸到仆街既支那?

我想問 如果我有國家觀念 對我有咩好處?

加你LM

ha

叫呢個柒婆落台啦

Fuck off

你咪洗飽佢囉 10年後中共仲存在先講

佢真係唔知問題重點喺邊架喎

林奠想點撚樣呀

減薪有撚用呀，我地絕大部分嘅香港市民直頭想你地無得撈同死全家呀！幾時會回應依個訴求呀閪婆

要中史做必收修科

一直都愛國 無改變過

push

洗腦

即係23集嚟緊

大香港國

年輕人最有國家觀念

仲身體力行實踐國歌既歌詞

反而建制派，政府高官最無國家觀念，全家都有外國國籍。

食撚屎啦

加強香港年輕人對香港國嘅認同

咁你個仔又去外國讀書？

Dllm 啦，你放曬所有手足我就當你係為年青人著想，如果唔係講乜都嘥氣。希望你睇到啦。

幼稚園, 小學: 洗腦
中學: 半放棄 (拉一派打一派)
大專大學以上: 殺

成功左啦，大把人準備香港獨立建國大業

未來工作重點是加強年輕人為奴觀念

加強等於愛國？

唔整死你班後生都唔安樂

唔係放棄呢一代人咩

叫你落台呀 減你老母薪咩

佢真係完全活響自己世界

真

習維利要佢解決問題，
佢就高舉維利旗幟，去不停制造問題

佢到底係企邊邊，真係睇唔透

拉
on9無藥醫

香港觀念

香港自主嘅觀念要再加強

即係日日打年青人囉

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔使了，我非常愛國，因為香港就係我嘅國家，孕育我地成長嘅係香港呢個地方唔係中國

-50蚊 以示問責

共產黨係進步、無私與團結的執政集團

屌你老母

已經好有國家觀念
香港是我家
支那收皮啦

香港是我國
香港是我家

讚成日日唱義勇軍進行曲！！

起來！不願做奴隸的人們
把我們的血肉，築成我們的長城！！！！

賊心不死

都想話

香港青年國家觀念宜家係史無前例咁强

好多已經為國犧牲。。。rip

叫佢老公認識國家先啦，一齊拍手啦

收皮啦, 減完咪又係廿幾鳩三十皮一個月, 你唔撚值囉

廢話！我地至炒方休

不需要有國家觀念

屌你老母
落台啦 -咩薪

教育界首當其衝

咪撚搞尻我

真係on撚99
蠢既人做依啲野先會講埋出口

減一半都唔得掂

仲想推23條
攬炒之母咁想同依一代同歸於盡

就係想要個可以引以為傲的文明國家

屌你老母

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊